
Instrucciones previas a ejecutar:

Tener instalada la última versión de chrome

Tools y variables de entorno:
•jdk1.7 ->
•apache-maven-3.3.3 (C:/maven/apache-maven-3.3.3)

CLASSPATH: C:\Program Files\Java\jdk1.7.0_79\jre
JAVA_HOME: C:\Program Files\Java\jdk1.7.0_79
PATH: … ;C:\Program Files\Java\jdk1.7.0_79\bin; …

M2: %M2_HOME%\bin
M2_HOME: C:\maven\apache-maven-3.3.3
PATH: …;C:\maven\apache-maven-3.3.3\bin; …

Eejecución en la raiz de proyecto -> mvn test

Images de errores:
TestSaucedemo\images\chrome

Reporte html:
TestSaucedemo\output\cucumber-extent
